17歲男生涉「黎明行動」垃圾桶堵路 獲撤控簽保守行為結案

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇主任裁判官
#提堂 #1111九龍灣

楊 (17)

控罪 ： 公眾地方造成阻礙
第228章《簡易程序治罪條例》第4a條
被控於2019年11月11日，在九龍灣站外馬路，無合理辯解及解釋投放一個垃圾桶於馬路中，對馬路使用者做成一定阻礙及不便。

以$2000簽保守行為12個月
堂費$1000，證物3-9歸還被告

另一個官竟然唔俾保釋要還押

正冚家鏟

撤控唔關個官事，係檢方決定。